如果你發現另一半......

拍咗拖都三年，突然發現男友原來一直暪住你，
同女仔單獨出街，又間中送禮物俾個女仔，
你會有咩反應？

而家又嬲又傷心......

中出即飛

唔係男點中出

又冇做啲咩，就係唔想你亂諗先唔囉你講嘛

比佢中出再飛佢

比佢中出 之後飛咗條仔

分手喇

搵過第二個錫你啦

踏出呢步好難

係街笑左

直接攤出黎講

騎牛搵馬

我指佢
爭在啲女接受佢追求

好在你發現得早
三年唔多
四年之後就真係長時間喇

出軌即刻分得架喇
如果仲猶豫
只可以話你真係賤骨頭

仲要問點做？ 首先搵個第件 搞野唔帶套 搞大咗就屈佢認頭 到訂好晒酒席比晒訂 就話唔係佢嘅 唔結

佢咁樣對呢段關係

我唔肯定你男朋友係咪真係偷食，但我覺得單獨出街真係唔係咩問題，每個人都有自己社交圈子。
點解要覺得同異性出街就係偷食？

暪住喎

喱個真係唔抵幫，我唔知樓主平時係點對男朋友，如果係成日管住晒，除左佢之外唔可以有其他異性就有得解釋。

你條仔想食屌新西 屌唔到至少都有你呢個西屌下
換言之 你對佢黎講 只係私家雞

過左27歲就1日都嫌長時間

下如果男女掉轉
係有個連登仔開post話女朋友成日暪住佢同男人食飯又收人禮物
一定會話帽
雙重標準
Btw, 問外人無用，直接同佢傾好過啦
佢係啲咁既人佢就一定會繼續搵女flirt架啦
但flirt下又唔一定真係有野
睇你信唔信佢識得返屋企
有啲女仔接受到有啲接受唔到
自己諗

可以點傾都好似係一個問題......灰